點先知個男仔對你有好感

如題

會主動搵你

會扯旗

唔一定

肯做佢唔鍾意做既野

扯旗扯旗

對你有性幻想

你搵佢實應你 同埋好著急你

睇下佢會唔會時不時望你

唔知㗎，希望在明天呀嘛

your face your fate

試過唔小心對望到，好尷尬

照下鏡
唔樣衰→有好感

咁姐係睇你的樣做人

同你去旅行

同問 佢下個星期就走 suppose 係好多人約嘅 但佢都俾左兩日我 陪我行

但走嗰陣唔會送我 仲撚左我兩野

我揾佢會應 但唔會主動揾我

關心你

推 我都想知

一般人都可以係咁

唔一定既，我對眼好八掛，成日見到人就望下，唔通我條條女都鍾意？

會唔敢對望

會日日snap chat~
見到你同其他異性朋友玩會吃醋～
你講嘢時 明明唔係好好笑 但係佢會笑～
會扮鍾意你身邊個好朋友 實質係暗戀緊你～

lm 我都想知 之前就係見有條仔主動搵我 我冇覆都搵我 以為佢對我有好感 點知我表白就食左屎

知唔知咩叫時不時？